估唔到舊登有人笠水仲勁過我地世清

透過 HKG 分享一則貼文：星期六下午3點武術交流會-相關人士請進

約完戰扮去咗台中再俾人踢爆
精神蛇已正式越世清